耀紅卡-又名馬超卡(中國的羅馬戰神馬超)

据悉，平安银行与美国运通合作发行的平安银行美国运通耀红卡今日正式上市。美国运通今年6月通过其在华合资清算机构成为中国国内首家且目前唯一获得银行卡清算业务许可证的外卡组织，平安银行就是其首批国内发卡合作伙伴之一。

据透露，美国运通在华合资清算机构的首批合作银行包括平安银行在内的国内主流发卡银行，移动钱包运营商(绑卡交易)和第三方收单机构。

馬超-來自中國百夫長
三國時戰神馬超率領西涼馬家軍，打得曹操割鬚棄袍，用的就是羅馬戰陣。而西凉運隊正是羅馬戰士後代，